Fifa 19 pro club 招有經驗球員

我地球會the Chopper 長期d1-d2。現招有比賽經驗ft 球員，會參加vpl，每晚會練波（10:30-1:00）
任何位置都收

主要踢法短傳組織

要求：
-團體合作
-常練波
-只收Full time隊友
-有踢過Vpl
-最好有埋mic

有興趣可以加或tg : HHins